求下大家，唔好停！！

我唔要不了了之！我唔想死左，重傷嘅人犧牲得冇價值！唔想真正打人嘅暴徒支持警察就點都得！！

我地唔好停止抗爭！直到5大訴求真係達成！！